美孚查滴水 被戶主下體撞臀 女督察遭非禮狂奔19層樓

【本報訊】年輕食環署女督察隻身造訪住宅單位，調查冷氣機滴水個案。詎料男戶主未理女督察身穿制服執行職務，竟趁她開窗檢查之際，用下體頂撞其臀部，又將她一擁入懷。女督察大驚之下打算奪門逃走，卻被男戶主阻止，並遭熊抱。懷疑抵受不住制服誘惑的男戶主，昨於觀塘裁判法院承認非禮罪，還柙至下周五年廿八判刑。記者：楊家樂

外表斯文的被告鄭信，現年30歲，任職廚師，與母親及身懷六甲的妻子同住美孚新寓所。案情透露，去年9月5日下午，25歲的食物環境衞生署女督察，身穿制服前往上址，就被告住所睡房冷氣機滴水一事進行調查。被告開門讓她內進，檢查睡房冷氣機，惟機件運作需時，女督察遂返回客廳等候。

逃到地下致電求救
十多分鐘後，女督察再度進入睡房，打算開窗探頭出外查看之際，感到有一件溫暖物體壓向她的臀部，又有手從後攬她腰。女督察回頭，發現是被告所為，大吃一驚，立即逃跑到客廳，打開大門欲逃。
怎料被告色心未平，竟追出把大門關上，再從後攬她的腰，並以上身壓向她。糾纏間女督察成功奪門而逃，嚇得連升降機也沒有搭，從19樓沿樓梯跑到地下，致電同事要求從速前來營救。
同事到場把女督察送返辦公室，她驚魂甫定，透露受辱經過，然後報警求助。警員於同月9日上門拘捕被告，他當時辯稱只是替女督察開窗，才會意外觸碰她。

被告妻子腹大便便
辯方昨求情指被告一直行為良好，對妻子愛護有加，更打算待她今年3月生產後，請假一個月服侍她。被告一時衝動犯案，事後已向妻子及家人說出真相，家人雖感難堪，但願意原諒被告。被告亦希望向受害女督察道歉。
暫委裁判官溫紹明直斥被告罪行嚴重，性質形同襲擊正在執行職務的公職人員，更涉及性暴力，即時監禁最為合適。惟考慮被告背景良好，其妻亦分娩在即，故會酌情索閱社會服務令報告，兼且破例將判刑提早至本月23日，避免他還柙度歲。被告腹大便便的妻子旁聽至此，泣不成聲。
案件編號： KTCC6714/08

身懷六甲的妻子

我係一個廚房佬

條佬谷左好耐似乎

有無制服相睇下？

老老豆豆有時D後生食環女幫辦都幾正架

舊聞?

岩岩google緊d有趣既非禮新聞分享下

入得房就預左扑野架啦
呢個定律呢架喎

係自己屋企搞,ON99

睇得av太多

食環處女督察

痴撚線

太多依D ON9女人
唔理份工性質走去同男人爭
結果比人屌到喊住走

又黎 到底有幾多人係好似你咁諗法

25歲

感到有一件溫暖物體壓向她的臀部

講事實都唔撚俾？

佢做咗乜嘢令人非禮先？

On9

定係份工講明上門係要俾人屌架？

食環制服誘惑

做得女食環就預左比人屌啦

樓主係考古學家

呢個題材 very good

你又知男人唔會比人屌

個老婆大肚唔方便行房
見個女人送上門就色心起

會唔會係我上年見過果個女仔 又係好後生 幾好樣 又係上黎處理冷氣機滴水

制服誘惑

講真,一個女仔走入人地屋企係有危險性嫁啦,好似早幾輪既人口普查,係出左事先識得兩個人一齊

條女一定好正

學到野

老實講公屋唐樓真係男人老狗都唔係幾夠疆單拖上
不過美孚新邨都出事真係估唔到

原來依家咁多份工都同做雞冇乜分別 真係唔怪得人走去做雞

唔知以為自己身在印度呀

文盲真理：做得____，預左比人____。

太靚女or制服誘惑

Blame the victim 是常識吧

求情攻略

屌你老母你又乜撚野權威人士咁把炮阿

係咪女人出街就要預比人非禮強姦？
男人唔可以比肥婆大隻基佬果d非禮？

屌，拍av 用呢個題材真係諗得過！
女督察伸頭出窗檢查冷氣機漏水，豈料頭部卡在鐵欄上動彈不得。男戶主見狀欲上前幫手，拉扯期間既肉體碰撞拎到男戶主色心大起，借機上下其手，女督察雖然極力反抗，但無奈愈掙扎，頭部愈難退出，只好乖乖就範！
男戶主見女督察放棄反抗，立即拎出一堆性玩具玩弄女督察既身體，女督察飽受屈辱但又經不起男戶主肉體上既挑逗，竟諗主動求男戶主滿足佢既需要！
係同一時間，男戶主個仔竟然一直係門口偷睇，睇住老豆點樣征服女督察既身體之後再開口現身，兩父子一齊上陣，搞到女督察欲仙欲死，男戶子同佢個仔高潮快到，龍汁忍唔住爆發既時候再拎出巨龍對住女督察顏射出大量精液，係借助精液既潤滑作用下，女督察終於脫險！

好有畫面